短期內或有措施限制提款

緊急請廣傳！消息指，金融服務界立法會議員張華峰提出正式限制市民提款，行政長官現正考慮是否接納該項措施，並落實於短期內推出的施政報告。業界人士指出，立法後恐大幅限制資金流動性，屆時市民提取現金或面臨刑責！

好驚啊！返去叫D屋企人先拎D錢出黎…
費事到時拎返自己錢都犯法

請廣傳，張華峰議員已提出正式立法限制提款，請市民在立法前自行提取足夠款項，避免負上刑責。

建制派呼籲立法限制提款，恐加快外資撒離香港，港元存款或大幅貶值

推

有撚病
自己錢

一定要廣傳

各位打工仔，月尾出糧喇，夠鐘：

1。Cut藍絲父母家用
2。撳錢唱美金
3。mpf股票撤中資

惡意提款
=勾結外國勢力
=尋釁滋事
=叛國
=亡我大中華之心不死

支持立法, 堵塞惡意提款
邊個提款就告尋釁滋事+勾結外國勢力